荃灣某間海南雞店

我們一行五人，其中三人先到
當時我們要求五杯水，但是只來了兩杯
五分鐘後我們再問，但並沒有理會我。
再過了十分鐘，其餘兩人到了，並再次要求三杯水。可是，亦只有給我們兩杯水，所以我們再問，然後侍應的態度極差，反指很忙，但當時只有寥寥數台顧客。之後她再給了我們兩杯，這次我們沒有再容忍，並怒嗆那位侍應，然而她仍然頂嘴。在怒斥期間，又有一位侍應拿了一杯水過來，真係九唔搭八
食物方面，叫了五個飯，但有兩個飯裏有生米，換飯時的態度亦十分差
總之，當天過了一個十分離譜的晚飯，勸喻各位不要光顧。

我上錯左openrice

係咪路德圍個間?

任嗌架喎

但係佢冇攞黎

巴打係咪都有經驗

我知呀
但係佢次次都係比兩杯
唔係應該比3+2杯既咩

任嗌架wo

吓 任嗌㗎喎

任嗌㗎喎

佢d飯又硬又凍 雞又多雞味 食過一次就算

你五個人前後夾埋拎左七杯水啵
飲水定食飯呀你

金雞好好味，食左好多年

閱讀理解滿分

任啦架喎